/* 
  Localizable.strings
  SimpleScrabbleGame
  
  Chinese Simplified Localization
*/

/* Game UI - Timer and Score */
"TIME" = "时间";
"SCORE" = "得分";
"points" = "分";

/* Game Instructions */
"Tap letters to spell words!" = "点击字母拼写单词！";
"Current Word: %@" = "当前单词：%@";
"Score: %d" = "得分：%d";
"Words: %d" = "单词数：%d";
"Score: %d | Words: %d" = "得分：%d | 单词数：%d";

/* Buttons */
"Clear" = "清除";
"Submit" = "提交";
"Play Again" = "再玩一次";
"Reset placement" = "重置位置";

/* Level Selection */
"Pick Your Difficulty" = "选择难度";
"Easy" = "简单";
"Medium" = "中等";
"Hard" = "困难";

/* Game Complete Screen */
"Time's Up!" = "时间到！";
"Congratulations!" = "恭喜！";
"You've completed all levels!" = "你已完成所有关卡！";
"Better luck next time!" = "下次好运！";
"FINAL SCORE" = "最终得分";

/* Level descriptions */
"%@ - %dpts (%d words)" = "%@ - %d分（%d个单词）";

/* Empty states */
"—" = "—";

/* Error messages */
"Game View not found" = "游戏视图未找到";
"Selected level: %@" = "已选关卡：%@";
"Implement a navigation destination to your game view." = "为您的游戏视图实现导航目标。";

/* Debugging messages (optional to localize) */
"Failed to setup audio session: %@" = "音频会话设置失败：%@";
"Failed to play balloon pop sound: %@" = "播放气球爆破声失败：%@";

/* Word validation messages */
"Word must be at least 3 letters" = "单词必须至少包含3个字母";
"Word must contain only letters" = "单词只能包含字母";
"Word not found in dictionary" = "词典中未找到该单词";
"Word already used" = "该单词已在本局游戏中使用";